訓左無睇，高登收左皮未？

等睇高登收皮

我就吾介意佢俾我食多震花生先收皮嘅

吾你老母 震你老母